依家黑社會根本就係d 蝻挽曬

依家d 蝻仲多過陀地 要做嘢全部都係俾錢揾佢地做 搞到佢地當正香港自己地頭 惡撚過d 陀地多多聲 見到佢地撩d香港人 d香港人聲都唔敢出

抵死你班蝻亞狗 幫我地d陀地挽野啦

美國黑幫咁

跟住蝻仲賤過d蝗

張超雄有份搞

聽fd講出嚟行嗰d都驚左佢地

張超雄係阿公